朝頭早去m記食早餐洗唔洗讓座俾廢老

全城關愛座

叫d廢老唔洗哂錢買野食，係垃圾桶執